騎馬出入

請指教
謝謝

指你老母臭閪
煩撚夠未

指插你老母閪 謝謝